同屋企人反咗面 求救

今晚因為啲小事同屋企人鬧交 之後又同佢哋講政治野 之後反咗面 而家好辛苦 想死咗佢算 求安慰

有無信得過嘅朋友可以陪你傾訴下巴打你仲有我地

而家情緒好返啲 應該唔會自殺 不過仲係好辛苦
唔想比負面情緒班friend

健康台？

開錯台 我錯

合則來不合則去

其實無野o既 過兩日咪無野，飯照食，涼照冲

你宜家係自已房啊嘛

咁就想當然食窮藍絲父母先

佢哋食唔窮
幾層樓喺手

有需要喊下 喊到攰訓

有錢仔
當然要轉晒自己名啦

喊咗成晚
平時啲負面情緒一次爆哂出嚟

雖然平時唔係同屋企人因政治野嘈
都好明個種無力感

訓咗先算

有無野要依靠佢地先
無既咪面阻阻幾日 飲下酒 做下自己野
有既 咪做死狗 奶返鞋底

幾多歲？

而家係完全唔想瞓 淨係想喊
平時1點已經瞓咗

15

中學生全部靠佢哋

兩條路：
一係你就死死地氣忍咗佢，呢個都係訓練你 eq 嘅機會
一係出去搵家長照顧你，但一世都唔好諗住再返去個地獄度

唯有試吓忍
未試過咁嚴重

記住幾辛苦都要搵人去傾，唔好怕麻煩啲朋友，呢一刻你需要情感宣洩，下一刻你朋友可能都需要，記住同屋企人相處一方面係訓練你EQ一方面訓練你點樣去處理你同身邊嘅人嘅關係（唔一定屋企人，另一半都係）。加油啦手足！呢到點都有人撐你架！

多謝巴打
上年818都同佢哋嘈過
不過冇今次咁嚴重
818之後每次遊行都係偷出

打下冷戰 入房自己睇下書 youtube 學多D野
增進自己知識同思考能力就會慢慢講得嬴佢地
唔介意得罪同衰D講句 鬥長命 要死既絕對唔會亦唔應該係你
仲有大把時間同大把野等緊你去做來光復香港/重建香港